媽 巧拎凍... 晨早流流上八點半PE 仲要喺嶺南場食風

好撚凍

抵撚死

禾zoom ok?

我會特登凍到激凸比班大隻仔看

大隻仔多數0 鍾意食排骨

跑跑跑！

J死小妹